# Alexander-Karcheuski-Academy-Test-Task
----
## Содержание репозитория
    Rover.cs
----
### Выполнение задачи
----
    Найти наименее затрачиваемый энергию ровера путь.
    Каждый переход затрачивает одну единицу энергии, переход на "этаж" выше/ниже в соответствии со значениями.
    Результат записывается в "path-plan.txt" в текущей директории.
### Описание каждого метода
----
    CalculateRoverPath - основной метод, выполняющий алгоритм расчета путей, нахождения наилучшего пути из составленных, запись в файл путем 
    вызова пользовательских методов.

    BuildWay - строит 4 варианта путей. 
    Первых два представляют собой путь, начинающийся с точки [0,0] и выполняющий переход при равных значениях
    вниз для первого пути и вправо для второго пути.
    Два последних пути выполняют переходы вверх(для пути 3) или влево(для пути 4) при равных значения.
    Первым аргументом передается карта в виде матрицы значений. Номер пути передается методу вторым аргументом.

    Abs - взятие числа по модулю. 

    CalculateFuel - выполняет расчет затрачиваемой энергии для предложенного пути(1 из 4).

    FindTheBestWay - из предложенных значений затрачиваемой энергии для каждого пути находит наименьшее значение.

    WriteToFile - запись результатов в txt файл в текущую директорию.
    В случае открытия файля с ошибкой возвращает исключение.
